Se Jaan Lääts lainas tämbatsel päiwal walla maggazist enda emmale 4 Tsetwerik rükki ning lubbas se wõlg kiige hildem 1. Novembrini 1869 ärra massa.
Pääkohtomees Johan Toom XXX
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
Jaan Lääts XXX
